［懷舊］點睇鄧健泓（Patrick哥哥）？？？

除咗佢啲溝囡舊聞之外，有無人鍾意聽佢啲歌？佢首朋友二號我聽咗十幾年都唔厭

另外佢老婆唱歌都唔差

前路 滑落到後面

我覺得佢D歌唔錯 有首叫阿琴幾好聽

來來去去總自如～

是緣

差啲想 你

佢啲歌女好好聽

我學生時代狂聽佢啲歌

如果有神, 衞斯理, 直上, 朋友二號, 心寒, 小矮人, 豬骨湯麵

我剩係記得佢以前有拍過個套督波既膠劇

如果有神佢真係唱得好難聽，似俾人鍊住春袋咁。

朋友二號，許志安一開口唱完勝。

向前再飛 融我飛 和目標相距公里

無論佢做咩都有陣柒味

我唔覺佢唱歌難聽，同埋下下都同人比係無意思。

咪係, 如果有神根本係好難唱 , 佢唱功已經算唔錯

係呀，佢唱歌唔差，可惜太多負面新聞。

心寒 世界級

負面新聞 係喺佢歌手轉去 TVB 先開始多咋嘛

佢歌手年代對手太多, 紅唔起

用你一分鐘 去證實曾被愛

直上「你說去到哪裡 就與我佔領哪裡
直到世界教你佔據 就算你想要撒退
沒有世界也有我 永遠愛你 於高速公路裡」
呢段都難唱啦，佢唱得算係咁了。

依首 喺我唔知中一中二嗰陣聽 , 好鍾意, loop 左好多次, 啲歌詞入哂腦
同十幾廿年後我仲識唔睇歌詞唱到

我都係，到而家仲可以一口氣背哂呢段出嚟

獨唱同合唱都好聽

佢同我舊公司經理男朋友係fd 成日帶佢女友定老婆?去食飯
明明都冇人識佢地 但次次都又要後門入 又要用布簾擋住 又指定人送菜 搞場大龍鳳
連我經理都話 如果唔係比面男朋友 真係唔想做佢生意
食得少 坐得耐 要求多
見過咁多明星 紅過佢幾百倍既 要求都冇佢咁多
所以都明白點解佢紅唔起

朋友二號

講真而家啲00後或90後期嘅後生仔都應該唔識佢啦，仲要扮大牌

某個背叛你 來這邊找我出氣
以前有個做兵仔嘅朋友icq放咗呢句歌詞

難唱我唔否認，但佢高音果度我覺得好難頂，唱得好勉強。

每人嘅睇法唔同
我覺得佢唔係好好但又唔係好差嘅，啲歌又幾好聽

佢首阿四唱得唔錯，但我係咪太old school

圓圓圓籃球

唔係啦
記得以前舊登都有唔少巴打有聽佢啲歌

茶煲阿四

圓 圓圓籃球 長傳橫傳進攻

樣又柒聲又柒
唔知點解撈到依行

樣柒聲柒但溝到李詩韻龔嘉欣呢啲靚女，次次分手都不愁寂寞話咁快又有新歡，而家老婆樣ok仲要大波

識唔識呢首

唱歌幾好聽
但個樣衰衰格格咁無觀眾緣
tvb權力鬥爭又埋錯堆
傳佢為上位賣屎忽俾陳志雲，我信係真

利申：佢轉做歌手頭兩隻碟都有買
睇住佢上位再睇住佢敗走娛樂圈

阿四

成日覺得佢笑嗰陣好猥瑣

寧願做你壞鍵琴共你才合襯

大件事
心寒
朋友二號

桌球天王

憑一聲的呼叫

呢條垃圾都有人討論

根本唔應該係佢唱，點解會揀呢首比佢

我只係記得男親女愛阿man

除咗朋友二號同心寒之外，對佢最深刻印象就係
鄧健泓爆石唔見三萬八！

講真 我92 第一次見到佢個陣都剩係覺得係電視見過 up唔出咩名 三四線茄喱啡

鄧健泓都上神枱

同日文原唱一比差好遠

好討厭呢個偽人
冇得解釋

仲要比林奕匡智會條撚樣抄埋

下佢結左婚？？

係

石詠莉

唱功ok ge

生不逢時 咪同當年吳浩康之類差不多

Shine
陳曉東都被人炒返起啦

討論下就叫上神枱

吳浩康唱功好d咁啦 係份人串又多負面新聞

應該係巨乳控

發現每一張臉

向前再飛?

龔家欣

黑歷史

有d少好歌
揸車好鐘意聽佢首直上

轉公司前出左首歌
今天需要你
因為新舊公司都唔宣傳
無咩人識
唔知有無人聽過

男親女愛

有聽過，以前有個男朋友成日播

垃圾

佢做男親女愛阿MAN幾好

你地唔講我都唔記得男親女愛有佢份
是咪呢套劇溝到原子鏸？

好似係
btw, 原子鏸既戲份都好煩

套套都有啲煩膠女角